再見喇禁多位

對唔住禁多位巴絲，我真係頂唔順喇，我唔能夠同你地一齊係煲底下相見喇，我地來生再見
光復香港，時代革命

？

投埋票再算啦 屌

投埋票先跳啦

投票呀 頂你

唔好手足

屌你老母

行返落嚟先
香港好需要你

屌你老母 夠膽死唔夠膽留？等到煲底見先啦

唔好啊
一齊撐住
好多手足一齊行

投埋票先啦屌

再見

肚唔肚餓 不如陪我食餐飯先

投埋票先

bye

嘩屌你地樓上班仆街
投埋票都咪撚跳呀

唔好呀手足

投埋票先啦

比多幾日自己諗下

唔可以！大家一齊行呀手足

唔好！！！！！

沒有你 香港就玩完

你身邊有好多同路人

要死既唔係你

投票啊 投埋再慢慢傾啦

係投埋票都唔好跳

一個都不能少

就嬴啦屌,死乜撚,唔好死

投埋票先喇
可能就係爭你個一票

巴打我枝藍妹未飲完 join?

聽日票站見呀

約咗煲底見㗎我地仲要大大力攬住你㗎

係咪俾狗搶咗電話呀

屌你老未 咁撚多自殺負面撚

唔好呀 要等煲底相見

投完票先啦屌

投埋票先去

唔好啊巴打 香港唔可以冇咗你

投埋先講

don’t!

咪亂黎呀你講好咗齊上齊落

支持咗5個幾月 一齊行埋落去好冇？好快會贏

睇埋侵侵簽署先啦喂

等埋光復香港先再諗跳唔跳啦

爭你一個爭好多
齊上齊落

等緊你一齊光復香港呀

大好形勢吖喂 可能過多幾日就可以煲底見
唔好諗理一邊啊手足

共產黨唔可能一夜消失
撐住，只要生存就有希望，累了就透下
有咩想做出句聲，呢度好多人幫到你

樓豬話去旅行返黎再見姐

咪做傻事好無

我們需要你 一個都不能少

仆街你死乜撚野 你睇下周同學陳妹妹佢地無得揀生死啊 你有得揀點解要辜負自己條命啊 屌你老母你夠膽自殺嘅話你對唔對得住被自殺嘅手足 留命煲底見啦！

請善用起底功能

你若放棄,誰佑我城
巴打,幫幫手一齊行埋落去丫!!!

香港會贏 相信我

推

講起煲底我都好灰
但係死去既手足面前 我覺得自己點都要撐落去
要為佢地行落去
無論和定勇 都撐住 好冇？

多你一票好撚多

唔該早啲訓，乜都唔好諗

唔好 唔好掉低我地
比次機會我地 比次機會自己

唔好呀

有咩困難講嚟聽下

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

咪撚玩啦 一齊玩落去啦
有咩咪講出黎 悶咪出黎陪你飲野

好好玩咩

投票啊屌你 多你一票好多

唔好！！！

你死咗 邊嗰幫死咗嘅義士報仇？
一齊加油！咪死！

唔好啊求你

仆街投埋區選立法議會先啦差你一票呀

拉

唔撚得啊屌 唔跳得啊

多謝各位鬧醒我，已有黃絲親戚救左我